九巴與恆大、BU、OU合作正式推出兩蚊優惠站

九龍巴士（一九三三）有限公司（九巴）今天宣布，推出「九巴大專優惠站」。使用成人和學生八達通的九巴乘客，只需於乘車後的三小時內，在設置於個別大專院校的「優惠站」拍卡，即可獲2元車費回贈。首階段五個「優惠站」於十二月十七日（星期一）正式啟用，計劃試行一年。

乘客每日拍卡的次數不限，且可繼續享用九巴現有的巴士轉乘優惠及即日回程優惠。此外，有關的車資優惠，將會在政府推出的「公共交通費用補貼計劃」中的每月公共交通費用開支中扣除。

九巴致力創新，為乘客提供安全、實惠和便捷的旅程，以鼓勵市民使用公共交通工具。首階段已落實與五所大專院校合作，包括香港浸會大學、香港教育大學、香港公開大學、香港樹仁大學及香港恒生大學，令計劃得以推展，讓師生受惠。

九巴正與其他院校磋商，其中香港科技大學表示，同意參與計劃，並快將在校園內設置「優惠站」。九巴期望更多院校參與，並積極研究擴大及優化計劃的可行性。

適用對象

所有持有成人和學生八達通的乘客

(持有「殘疾人士」個人八達通除外)

適用範圍

「優惠站」適用於全港逾四百條路線，包括常規路線、馬場專線、通宵線、過海線（由九巴營運）、口岸線以及假日特別線

(K12、K14、K17、K18路線除外)

使用方法

乘客用八達通乘搭九巴後的三小時內，以該卡到「九巴大專優惠站」的讀卡器拍卡，便可回贈車費2元。

九巴大專優惠站位置

香港浸會大學

逸夫行政樓入口

香港教育大學

大埔校園教學大樓南翼B1座地下

香港公開大學

正校園郭得勝樓（C座）0樓平台

香港樹仁大學

邵美珍堂地下

香港恒生大學

學院禮堂地下有蓋平台

途經各院校的九巴路線：

香港浸會大學

2B, 2F, 3C, 7, 85, 85A, 85B 103, 208

香港教育大學

74K

香港公開大學

7B, 8, 18, 41, 45, 109

香港樹仁大學

108

香港恒生大學

樓主特登冇cop含大啲巴士路線

我痕!!! 新5大之首!!!

咁真係好多

成個大老山隧道加廣源邨都有30幾條路線

厲害了 禾的含

Poly UST

我屌連樹仁的一條108都有份

點解一大冇架？wtf

你盲架？一大咪有囉

真。一大啊

咪有囉😂

74B, 74C, 74D, 74E, 74P, 74X, 75X, 80X, 82P, 82X, 83A, 83K, 83S, 83X, 84M, 85A, 85M, 85S, 85X, 86, 88, 88X, 89C, 89D, 89S, 89X, 240X, 272S, 274X, 277E, 277P, 277X, 286M, 307, 307A, 307B, 307P, 373, 673, 673P, 678, 680, 680A, 680B, 680P, 680X, 681, 681P, T277, X89D

恆大或成最大贏家

仆街，我話真果個啊，你係咪打飛機打上腦啊？

ou樹仁恆生都叫大學

你係咪on9 明明我地一大就有份

咪有含大囉😂😂

你真係傻撚左，傻撚埋右

九巴恆大出邊個巴士站仲要恒生管理學院㗎

條友真。ON99

我屌嗮九巴全家

食錯左藥 食錯埋右藥

屌 抗議

乜Q恒管啊 恒大就有

屌你老母冇ChinU

冇Poly但係又要用Poly外牆

有份嘅都係垃圾大學

點解唔用禾地含大一大嘅外牆

遲吓科大都會有

照咁睇佢嘅目標應該係遠離地鐵站嘅大學

吾城呢

駁唔刀

睇錯成冇份

科大最大客源竟然無？
最需要係科大囉

九巴正與其他院校磋商，其中香港科技大學表示，同意參與計劃，並快將在校園內設置「優惠站」。九巴期望更多院校參與，並積極研究擴大及優化計劃的可行性。

好快有㗎啦等下啦

邊條八大狗負皮我呀

用埋哂D蝗語

如果poly 整 蝕鳩死佢

香港恒生大學

你老味 四大都冇就收皮啦

未睇都知無垃圾嶺大
嶺大啲屯門牛屎仔對巴士需求都好大
巴士出入大西北快好多但無嶺南份

HKU CU UST Poly

人地都話撚左係大專優惠站
關你地班大學生撚事咩

快啲去ust開大學優惠站

放心去到科大都係叫大專優惠站

嶺大出市場回程已有半價
仲比優惠

市區

係都CU polyU ChinU比先

新三大

多乞衣讀

有B3A／261轉火車

Bu同恆大ou同level

禾含

撚大

點解hku無
差一大少少姐

有份都係垃圾
唔代表冇垃圾走甩

科大唔垃圾咩？

住何文田個班仆街一定日日湧入OU攞2蚊優惠

I大呢

hkuspace無, 垃圾到

仆街仔我又唔係住火車沿線 又唔似你住屯門

大學生都可以做兩蚊閪了

浸大好多人都係九龍塘 樂富行去，
科大距離最近嘅港鐵站要行幾多分鐘。

Grad左先整

入圍嘅全部都係二三流大專
hku/ust/cu/city/poly笑死

好大分別
廢老嘅兩蚊搭車係政府用納稅人嘅錢去填差額，越多廢老搭巴士就有越多政府補貼，
非三大弱U嘅兩蚊回贈係巴士挪出嚟，當係捐助財力較三大低嘅貧學生。

會唔會好多附近居民走入去拍卡

每日唔係$6.1就$7.4一個月加起上黎都咪話唔多

行去坑口40分鐘到 ，彩虹未試過

所以poly未有

要set學生八達通先有優惠啦